一人一個親眼目睹人自殺/意外死既經歷

見過6次， 雖然唔係全部自殺
第1次係好細過9 點鐘到去左買包， 有個人跳樓， 落點係我前面2,30 米.... 但個陣唔知點解唔驚， 我仲記得佢個頭撞落平台再彈落地下

第2 次係之前有個差佬係長沙灣比人斬中大動脈.......

第3 次係意外黎， 係太子補完習， 有個伯伯係唐樓唔知邊層跳落黎.... 個頭好似扑西瓜咁爆開左

第4 次係中學同學比車撞， 望住佢離開

第5 次係老豆心臟病.... 個日?醫生護士問我同唔同意唔再維持生命機能

第6次係polyu hall有氧跳樓， 咁岩我行到對面,已經冇乜感覺了。

大家一定要珍惜生命,自殺真係太恐怖

咁多

樓主係真人版柯南？
你係邊區翻學/做野，我盡量唔去

你咁多既 骨骼精奇喎

應該得你先有咁多

樓主仲犀利過中頭獎

樓主是咪好陰，遇過咁多死亡

我最多見過喵仔被車輾過

有個街坊個仔
因躁狂症病發
食大量精神科藥物自殺
Call我和同事上樓 但又唔想比人知
扶住個仔 改搭的士
差點死在車上

利申：社工

夜神月。。。

第3 諗起跳水

以前住一樓
試過打打下機聽到外面勁大聲砰左下
見到有人跳樓 隻手飛左出黎 一pat野 好多血
嚇到我個日去左朋友屋企到住
第1次見到跳樓既屍體 好噁心 個畫面係呢世都記得

住2樓 自己幢樓有人跳樓
個聲好似部冷氣機由高處跌落地咁
但係成家都知唔係冷氣機 大家喺你眼望我眼 冇人敢出去睇
過左30秒有人大喊呀媽對唔住

大部分人成世都未必見到一次
你見足六次
我係你應該頂唔順死埋一份

當年親眼目睹戚家13口比常威鋻生打死，死淨個新抱

你就係來福

痴線點解可以見到咁多

一次落樓下剪頭髮見到已經跳左落地既屍體，成面算 血 手腳屈曲晒
一次番學早會 ，無神神有學生當住全校 係6樓跳落黎，跌中講台校長隔離 好彩呢次我排後面，無睇到地下情況，只係立眼睇到有對腳由好高跌落黎 聲就真係好似冷氣機跌落地咁大聲

之後永遠行到d大樓樓下，一定要行有屋簷遮住既地方，同埋唔可以就咁企係大樓門口 ，會周身唔自在